（民意）今朝幾成功 聽朝仲繼唔繼續好？

今日已經玩緊真槍實彈啦 聽朝大家識玩啦？仲記唔記得蒙面法果日18區開花？我希望朝早有果日既震撼發生 齊上齊落 一齊練好打狗捧法

聽日如常返工返學

香港人 輸左就係咁先 對唔住為我地犧牲左既兄弟 我求下你地唔好心態如常咁照樣生活咁樣政府係唔會驚你架

推口竹求下你地出來幫幫手

一人做少少阻塞到交通跟著就閃

土瓜環 九龍城 何文田地區仲未受影響呀

唔好再執著係十字位，迴旋處等“目標”啦

我知有好多手足想一齊但唔敢 聽日18區開花 見到有手足做野既時候 一班扮工師可唔可以幫幫手 路人角色都好重要

一齊快閃做扮工師

大大力推

一連5日

支持

唔割 支持勇武

幫推 記得扮工師既重要任務 路人都好重要架 見到手足做野幫手做下掩護

幫推

點解要扮工 直接出黎唔得?

嬲完唔係正常生活呀麻？搵野做下啦大家

我明白好多人突破唔到心理關口 朝早出嚟當然最好啦

最緊要係去尖沙咀!!!

18區開花 最近自己果區記做野 影響交通

要諗諗中槍既手足

睇下條撚樣屌林鄭

係咪未瞓醒啲人

之前都試過，連續兩日做，第二日就會死好多手足

【預言】聽日會發生咩事

我地要嘅係突發呀

屌你老母臭系林鄭 逼9香港人出嚟

平行時空咁 大部分藍絲